(有圖) M記包好舒壓

以為係雞蛋